係連登仔眼中有乜野國家唔垃圾? 反送中之後仲可以去?

韓國
撐侵既美國州份

仲有無?

台灣

鳥克蘭

呢家持BNO去烏克蘭洗唔洗VISA?

English Tsoi

台灣no1

劣化自己生活

愛沙尼亞

洪都拉斯

封左中國閞同撐左香港勇武派未先?

比cc台吹奏完既韓國立即大爆發,笑死